湯告魯斯疑搭上美國隊長老婆

荷里活巨星湯告魯斯（Tom Cruise）近日忙於為新片《職業特工隊7》（Mission Impossible 7）開工，日前他在片場鬧爆工作人員沒有嚴格執行防疫措施，最後5名劇組人員離職，事件成為近期網民熱話。

一波未平一波又起，消息指湯告魯斯跟同片拍檔、在Marvel電影世界飾演美國隊長另一半Peggy Carter的38歲女星Hayley Atwell秘密撻著，仲話二人好快會公開戀情！

Hayley Atwell在IG分享跟湯告魯斯的合照。（IG圖片）

現年58歲的湯告魯斯雖然比Hayley Atwell年長廿載，但保養得宜的他看起來年年輕得多，跟女方在一起相當合襯。Hayley Atwell參演第7及第8集《職業特工隊》，跟湯告魯斯有大量對手戲，二人在片場亦不時「放閃」，言談甚歡之外，未埋位都會拖到實，難怪會傳緋聞。據現場工作人員透露，湯告魯斯跟Hayley Atwell於開工第一日便撻著，後來因為新冠肺炎疫情令拍攝中斷，二人就有更多時間相處，感情迅速升溫，後來女方更到男方的倫敦寓所見面，似乎打得火熱。

Hayley Atwell飾演的Peggy Carter在《復仇者聯盟4：終局之戰》跟美國隊長有美滿結局。（劇照）

https://www.hk01. com/電影/564072

條女好撚大波

日日夾美國巨腸

圖？

條女

美國隊長肯定揪贏白面仔

身高

巨腸

隊長最小高一個頭

對奶可以令幾多個連登仔疾窒息死

戲入邊正好多

第一張改圖嚟

條女對波拎黎夾腸一流

睇一睇user name
一代馬王

睇嚟Tom Cruise真係好撚鍾意奶牛

其實佢中意靚腳多啲
mi d 女一著one piece 就係露腳

湯佬癲瘋時期高佢10個頭都無用

mk時期都靚仔過一堆人

啱

MI 朋友妻
MI2 力架
MI3 Maggie Q

MI4 cat fight
MI5 6

湯佬 娶老婆唔洗問過教主同意咩？